百人英國領事館請願 冀終止《中英聯合聲明》由港人自決前途

有網民今日（11日）於英國駐香港總領事館外舉行集會，趁英國大選前夕向英國政府請願，冀終止《中英聯合聲明》，協助香港建立完全獨立的民主制度。集會開始前，大會代表將請願信交予英國領事館，領事館派員代表接收。現場約有近百人岀席。

集會約晚上8時開始，多名參加者輪流上台發言。X先生表示，這半年來香港人生活惶恐當中，擔心「被自殺、被失蹤」，不能在香港安居樂業。他指，面對極權政權政府，無論和平還是勇武抗爭，只是換來更暴力、殘酷對待，「一個唔係民選嘅政府，根本唔會回應我哋。」

X先生指出，如想要民主，必先取得主權，又舉例台灣擁有其主權才能民選總統，故需要終止《中英聯合聲明》，由英國協助香港人建立獨立民主制度，終結中共統治。X先生又透露，兩名英國保守黨候選議員承諾，如成功當選，會將終止《中英聯合聲明》的議題帶入國會。

留守英領館近1個月的參加者表示，初時留守的人不多、物資不多，一度感沮喪，「究竟係咪做錯咗嘢，冇人支持我哋？」他指，政府不會由上而下改善，故只能向英國請願，以終止《中英聯合聲明》，讓香港人決定未來前路。

好慘。。。

"廢除/終止《中英聯合聲明》" 都係錯

條約的終止與條約的無效不同,條約的終止一般不溯及既往,已經履行的部
分不用恢復原狀。而條約的無效則是自始無效。條約的停止施行是指由於某種原因,條約的一個或數個當事國在一定期間內暫停施行條約的一部或全部。條約的停止施行不是條約效力對當事方的永久地停止,而只是在暫停施行期間解除當事方履行條約的義務,並且不影響其他當事國之間的法律關係,嗣後一旦停止施行的理由消失,可依一定程序恢復條約的施行。

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

終止完直接一國一制？

對

中共wfc你廢唔廢除，統治權喺中共手鐘意一國兩制又得，一國三制又得，一國一制又得。最後你都奈唔到佢咩何，最多咪多樣藉口譴責中共2句